前銀行法規部調查主任盧俊宇講制裁令的效果

唔好再信班PR狗講制裁無用,由專業的講你知真相

更加唔好同PR狗ARGUE制裁效用,
班人搵自己人洗回覆霸左頭三頁,
任何推POST都係益班垃圾

邊撚個？

消滅奶共狗
天經地義

留意你做咩

PR咁早開工
一早block 咗你

中國要反制美國，你支唔支持？

法規主任，即係officer？

散仔識條撚咩

你隻5毛一早比人block咗啦

推

block 左條友勁耐，依排成日扮自己人真係好on9

咪係19 PR的玩法

搏有人唔記得班五毛狗出言侮辱過警局輪姦案受害人
試圖扮到好似內戰一樣

變咗拉鳩埋個po

香港fb話唔禁？？

佢地擺明PR 風向吹制裁無用
反而好想講佢地買唔買到機票
以後佢地可能要坐私人飛機出外